De zwaarden van de soldaten zijn daar geslepen ", zei meneer Lorry.
"De plaats is nu nationaal bezit, en gebruikt als een soort wapenkamer, mijn liefde. "
Nog tweemaal meer; maar de laatste betovering van het werk was zwak en onfatsoenlijk.
Kort daarna begon de dag te dagen en hij maakte zich zachtjes los uit de grijpende hand en keek voorzichtig weer uit.
Een man, dus besmeerde dat hij misschien een zwaar gewonde soldaat was die terugliep naar het bewustzijn op een veld van verslagenen, steeg van de bestrating langs de zijkant van de slijpsteen, en met een lege plek om zich heen kijken.
